立場妹妹比黑社會打

我屌你老母

痴撚線

我屌你老元天屯

推

出去未

街坊出去未？

元天屯既人呢 我屌你老母

屌你老母

元天屯出人呀

Diu

屌你老母!!!!!

屌你老母係人就出

元天屯係人就出

元天屯人呢

屌底你老母

人呀